# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-registration-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:34\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/registration_controller.rb:32 ./app/controllers/registration_controller.rb:32
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/controllers/registration_controller.rb:33 ./app/controllers/registration_controller.rb:33
msgid "System name"
msgstr "系統名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:34 ./app/controllers/registration_controller.rb:34
msgid "SLES registration code"
msgstr "SLES 註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:35 ./app/controllers/registration_controller.rb:35
msgid "SLED registration code"
msgstr "SLED 註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:36 ./app/controllers/registration_controller.rb:36
msgid "Appliance registration code"
msgstr "裝置註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:37 ./app/controllers/registration_controller.rb:37
msgid "WebYaST registration code"
msgstr "WebYaST 註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:38 ./app/controllers/registration_controller.rb:38
msgid "Registration code"
msgstr "註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:39 ./app/controllers/registration_controller.rb:39
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:40 ./app/controllers/registration_controller.rb:40
msgid "Device name"
msgstr "設備名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:41 ./app/controllers/registration_controller.rb:41
msgid "Appliance name"
msgstr "裝置名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:42 ./app/controllers/registration_controller.rb:42
msgid "registration code"
msgstr "註冊代碼"

#: app/controllers/registration_controller.rb:52 ./app/controllers/registration_controller.rb:52
msgid "Invalid session, please login again."
msgstr "無效的工作階段，請重新登入。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:62 ./app/controllers/registration_controller.rb:62
msgid "No permissions for registration"
msgstr "無註冊許可權"

#: app/controllers/registration_controller.rb:111 ./app/controllers/registration_controller.rb:111
msgid "Please try to register again later."
msgstr "請稍後再重新註冊。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:115 ./app/controllers/registration_controller.rb:115
msgid "Registration did not succeed."
msgstr "註冊未成功。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:119 ./app/controllers/registration_controller.rb:119
msgid "Registration was skipped."
msgstr "已跳過註冊。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:123 ./app/controllers/registration_controller.rb:123
msgid "This may be a temporary issue."
msgstr "這可能是暫時性問題。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:127 ./app/controllers/registration_controller.rb:127
msgid "The system might not receive necessary updates."
msgstr "系統可能無法接收必要更新。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:143 ./app/controllers/registration_controller.rb:143
msgid "The registration server returned invalid or incomplete data."
msgstr "註冊伺服器傳回無效或不完整的資料。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:151 ./app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "Could not read the registration configuration."
msgstr "無法讀取註冊組態。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:151 ./app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "The registration backend is not installed correctly"
msgstr "未正確安裝註冊後端"

#: app/controllers/registration_controller.rb:152 ./app/controllers/registration_controller.rb:152
msgid "Please refer to your support contact."
msgstr "請諮詢您的支援聯絡人。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:181 ./app/controllers/registration_controller.rb:181
msgid "Please fill out missing entries."
msgstr "請填寫缺少的項目。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:213 ./app/controllers/registration_controller.rb:213
msgid "Service added:"
msgstr "新增的服務︰"

#: app/controllers/registration_controller.rb:217 app/controllers/registration_controller.rb:223
#: ./app/controllers/registration_controller.rb:217 ./app/controllers/registration_controller.rb:223
msgid "Catalog enabled:"
msgstr "啟用的目錄︰"

#: app/controllers/registration_controller.rb:250 ./app/controllers/registration_controller.rb:250
msgid "Repository added:"
msgstr "新增的儲存庫："

#: app/controllers/registration_controller.rb:326 ./app/controllers/registration_controller.rb:326
msgid "This system is already registered."
msgstr "此系統已註冊。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:355 ./app/controllers/registration_controller.rb:355
msgid "Registration finished successfully."
msgstr "成功完成註冊。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:365 ./app/controllers/registration_controller.rb:365
msgid "<p><b>Repositories were not modified during the registration process.</b></p><p>It is likely that an incorrect registration code was used. If this is the case, please attempt the registration process again to get an update repository.</p><p>Please make sure that this system has an update repository configured, otherwise it will not receive updates.</p>"
msgstr "<p><b>註冊過程中，系統未修改儲存庫。</b></p><p>可能是因為使用了不正確的註冊代碼。若是如此，請嘗試重新註冊，獲取更新儲存庫。</p><p>請確定此系統已經設定了更新儲存庫，否則將無法接收更新。</p>"

#: app/controllers/registration_controller.rb:399 ./app/controllers/registration_controller.rb:399
msgid "A connection to the registration server could not be established."
msgstr "無法建立註冊伺服器連線。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:403 ./app/controllers/registration_controller.rb:403
msgid "The supplied registration data was invalid."
msgstr "提供的註冊資料無效。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:407 ./app/controllers/registration_controller.rb:407
msgid "The registration code you entered was invalid."
msgstr "輸入的註冊代碼無效。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:413 ./app/controllers/registration_controller.rb:413
msgid "The transmitted registration data created a conflict."
msgstr "傳輸的註冊資料產生衝突。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:421 ./app/controllers/registration_controller.rb:421
msgid "Registration can not be performed. There is no product installed that can be registered."
msgstr "無法執行註冊。系統中未安裝可以註冊的產品。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:436 ./app/controllers/registration_controller.rb:436
msgid "A connection to the registration server could not be established or it did not reply."
msgstr "無法建立註冊伺服器連線或連線未回應。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:453 ./app/controllers/registration_controller.rb:453
msgid "The registration server returned invalid data."
msgstr "註冊伺服器傳回無效的資料。"

#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#: ./app/views/registration/index.rhtml:53 ./app/views/registration/index.rhtml:54
msgid "Please enter a valid Email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 ./app/views/registration/index.rhtml:61
msgid "register plugin"
msgstr "註冊外掛程式"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 ./app/views/registration/index.rhtml:61 ./shortcuts.yml:6
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: app/views/registration/index.rhtml:69 ./app/views/registration/index.rhtml:69
msgid "Registration Information"
msgstr "註冊資訊"

#: app/views/registration/index.rhtml:70 ./app/views/registration/index.rhtml:70
msgid "This system is registered"
msgstr "此系統已註冊"

#: app/views/registration/index.rhtml:71 ./app/views/registration/index.rhtml:71
msgid "System number (GUID)"
msgstr "系統編號 (GUID)"

#: app/views/registration/index.rhtml:72 ./app/views/registration/index.rhtml:72
msgid "Register again"
msgstr "重新註冊"

#: app/views/registration/index.rhtml:79 ./app/views/registration/index.rhtml:79
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: app/views/registration/index.rhtml:89 ./app/views/registration/index.rhtml:89
msgid "Mandatory Information"
msgstr "必要資訊"

#: app/views/registration/index.rhtml:104 ./app/views/registration/index.rhtml:104
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/registration/index.rhtml:128 ./app/views/registration/index.rhtml:128
msgid "Postpone"
msgstr "延期"

#: ./shortcuts.yml:7
msgid "System Registration"
msgstr "系統註冊"

#: app/models/registration_state.rb:30 ./app/models/registration_state.rb:30
msgid "Registration is missing"
msgstr "註冊遺失"

#: app/models/registration_state.rb:31 ./app/models/registration_state.rb:31
msgid "Please register your system in order to get updates."
msgstr "請註冊您的系統以獲取更新。"

#: app/models/registration_state.rb:34 ./app/models/registration_state.rb:34
msgid "register"
msgstr "註冊"

